{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47705&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천펜션아이리스"
    },
    "text": "オーシャンワールドと大明ビバルディパーク街の近くに位置するこの宿泊客に様々な楽しみを提供します。 ペンション内にはプールと客室スパがあり、旅行をより楽しくしてくれます。 周辺地域にはオーシャンワールド、八峰山、国立山陰自然休養林などの観光名所があり、より多彩な旅行を楽しむことができます。 入室時間は5時から始まり、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室もご用意しておりますので、快適にご宿泊いただけます。 一部の客室には個人プールやスパも提供され、特別な宿泊経験を楽しむことができます。 客室は調理が可能で、調理施設と食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 最大4匹のペット同伴入室が可能であり、追加料金がかかります。 愛犬はベッドや寝具の上に上がってはならず、外出はできません。 また、バーベキュー施設も提供され、旅行にさらに楽しさを加えることができます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内での調理も制限されます。 その他にも様々な注意事項があり、ペンションの状況によって情報が変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "オーシャンワールドと大明ビバルディパーク街の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールと客室スパがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺地域で観光できる場所はありますか？",
            "answer": "オーシャンワールド、八峰山、国立山陰自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は5時から始まり、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室もご用意してあります。"
        },
        {
            "question": "個人プールやスパがある客室はありますか？",
            "answer": "一部の客室には個人プールやスパがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理ができますか？",
            "answer": "はい、客室には調理施設と食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "はい、最大4匹のペット同伴入室が可能です。ただし、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットはベッドや寝具の上に上がっても良いですか？",
            "answer": "いいえ、ペットはベッドや寝具の上に上がることはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設も提供されています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何か変更がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。また、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "他に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "はい、他にも様々な注意事項があります。また、ペンションの状況によって情報が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 505
    }
}